唇瘡同口角炎係咪唔同？

如果係唔同 有咩分別

唇瘡好似係hsv病毒

我上網睇唇瘡係hsv-1，即係病毒
而口角炎只係缺乏vitamin b
但外觀上兩者有咩分別
好想知自己係邊款

影黎俾連登醫學家see see

唔該你先

搭單先

唔係好似
唇瘡應該有水泡

建議搵醫生望望

好 都唔該你

RESOLUTION太低，就咁睇似病毒，口角炎一般唔會擴散，但病毒會，啲細泡會愈來愈多。要快啲睇醫生搽藥膏。但留意返中過一次就冇斷尾，身體一差又會返發。要少返發平時都要注意飲食，多啲休息。
利申非醫生，鳩UP，屋企人有所以知少少。

我都係book個醫生問吓好啲
多謝你先巴打

係皰疹 唔會斷尾
嗰排免疫力低就會生

唔洗睇醫生
去藥房買支藥膏搽 食完野洗下個嘴 一個星期就好